以正視聽"正式宣布，今個星期只有沙田遊行"唔係搞手開

佢只係提議
但係標題 直接打正式宣布，今個星期只有沙田遊行

各位想去既
都可以去
唔好以為真係取消左

當然呢個時間係咪要搞光復有保留
但無可能唔係搞手就無啦啦出黎話取消

推

條友想送上水班義士去死

重申抗爭所堅持之五大訴求:
一、撤回修例
二、撤回6.12暴動定性
三、撤銷反送中抗爭者控罪
四、責成獨立調查委員會追究警方濫權
五、實行雙真普選

五大訴求從未得到任何回應.
香港人一齊聚焦返我地嘅初心,可以嗎?

條友個post del咗